9月1日起，無限期停課！！！！

無左學生，呢場運動必輸
而且學生嘅包袱無社會人士咁大
一定要擺課！！